FIFA20 Ultimate Team 討厭區 (248) 第一次1001

第一次開 有錯請見諒

Princekim你揸住隊爆機隊0-0走場好嘢

真係要戒打ut，太沉迷隻驚到無曬生活咁

上星期第一次打WL 30g10w飲恨
今個禮拜終於27g11w

我點打最盡都係17無咩心機再打同奴

推推佢 !!!

個刻我feel到自己係低潮 以為要14w

上個POST 有兩位巴打問我 442 CM
我用PHILLPIS + TOTY KANTE
我覺得 速度 傳球 防守 首要條件
其次條件 盤球 射波 SM WF
你地自己DR試下

回返之前個post
應該要moment 雲佬
曼狗有愛

今個week真係好撚怪
由15g5w
到25g14w
之後30g15w
輸既波係完全冇得踢 頭20分鐘就輸兩粒
贏既波係點踢都贏 剩係補時階段我入咗4，5球
最明顯係第25場同第27場係同一個對手
第一場贏3:2 佢又中柱又剩
第二場輸0:3 我連腳都起唔到
打完曬 完全覺得其實我冇玩過 只係開咗30場 然後ea控制咗我30場

11win = 2000分 = 下星期又有得報

恭喜你進入無間地獄

我都係打442
用緊Futmas SSK + Vidal
但隻SSK啲傳波真係屎到
想換走佢

vidal好蝦人用
太頓又唔夠快
成日攞波轉身比人mark到
唯一好真係比較撞得
而家用toty dejong拍tots thiago
可能防守差啲 但係推進好少少

好心幫人做任
又比人撚

THIAGO 推進 應該好TOP
5*SM + 左菇王 + 大師傳球

睇落幾好J咁啲數值
都係用左幾場
起碼唔會頓先
忍左隻vidal好耐

今集左菇太屈機
如果中場左菇鈍好難搞
同靈活型好大對比

你 win 既一定要次次有兩球揸手先

一人一球最穩陣

一人一球都有機比人追和

Thiago 掂唔掂

一一般般未試得真

想問下刷loyalty係咪放bench都得
定要一定正選？

15 tokens 換Kaka定Laudrup+Litmanen(做肥）好？
打cam, 大家食deadeye 數值差唔多， Laudrup好似控球數值仲好少少過kaka，係得4*sm, kaka5*sm

一定卡卡

無穩定上E既實力其實控制到既野唔多，fifa 影響到你7-8成，唔使太在意。

打隻垃圾驚都要咁
想知佢真人有幾咁閪同垃圾

諗緊入唔入隊 定做肥料好

我係閂咗陌生人msg
想做任就自隊兩球先，唔駛搞咁多嘢

me too
用過BB同MIDDLE, 當時BB 好用但MIDDLE 麻麻.
因為MIDDLE 果期一出已經跟唔上潮流.
同期已經比CB 新卡MARK 死.

雲佬應該得Moment 用得過, 起碼4腳, 3sm

11w 剩十幾場 想像唔到點打30場

今個wl 多左劇本波
屌佢ea

咁撚狗閪都有

今week我應該有10場炒到人放低手掣
有10場比人炒到我放低手掣

以後會了

雲佬加朗隊

真 極少肉緊55波

Cls d幾 撞到佢衝佢鏡先

In tots pique
I trust

要落過場先得

今個wl 有場劇本我好撚深刻

唔係普通rebound 同後衛俾人射大細

係人地進攻啦

咁人地進攻球員跑到越位

屌電腦ai 控我d 後衛落去包佢越位

跟住禁區勁空俾人任傳任射

有無人試過

用左幾場tots pepe basic chem 比人爆到食曬塵

唔食shadow點玩

經常係咁 仲會包到入龍門
驚死對方越位咁

佢企越位位
佢一傳個下 你後防 特別係隻閘 自己移後包越位
其實係經常有
我遇過最嚴重係 我左攻右
我簡迪 向右standing tackle
一踢中 個波好快咁向左飛 直插禁區 比對面隻best 空哂睇定黎食

Guarantee SBC同82 upgrade

屌exac7ly
我琴日就係同一場輸兩球呢d 俾人反cup

今日做gold upgrade中左

可以慳番好多

屌其實點解後衛會包越位咁撚on9

對普金隊呢d 情況好撚嚴重

今個patch啲script係特別嚴重
真係要等佢fix
同埋太多自動防守

治本方法 遮線遮好D 之後好多野都未必處理到

想問咁樣得唔得？

做吓workout

會唔會出tots goreztka 撚狗

德甲咁多隻 唔會掛

儲緊錢買

反正唔過期
真係睇定啲先

而家個情況係啲進攻勁迂迴
啲電腦補位太癲下下都要轉多下向先搵到位射波傳波
否則明明對面已經有失誤控唔切失咗位都會auto block

真

今週用thiago 真心 正

留隊用多week

補充少少 佢intercept 比想像好 左腳sam1都入左幾球網頂

Search player係league度搵conmebol libertadores嗰啲特別卡

賣Toty kdb轉thiago先

一定要liber?

試咗
我依隊得
Btw thx

好想有錢搵集end game前砌到全疤陣
可惜無課又唔識炒卡

咁又唔駛 唔同位 唔同lvl 不過好玩就一定thiago

電話佬不了

先前NERF左AUTO BLOCK隻GAME平衡返好多，但突然又BUFF 返AUTO BLOCK，仲要係勁左好多。

下集希望有fb蘇狗

用油雞 toty kdb戰績仲衰過bd hazard同if kante
嬲嬲地下個禮拜用晒三隻我巴tots玩下算
順手奴埋隻佩老大玩下

依隊啦 又平 仲要似當年個隊 不過有排都未有得玩柏度

影帝唔掂啦
真係太慢 cb都打唔到

佩老大 影帝tots 18都用過真係頂唔順
究極ff隊

馬斯查蘭奴呢

最衰小白係objective 唔想奴
係sbc嘅話一定做

依家用緊toty kdb 搭moment makelele
Makelele換phillips 好唔好？

防中辛尼迪定rij好

一定俾人瘋狂中出 都係ff下算

癲狗type=辛隊
暴力type=rij

逗住型中場

有冇手足撚過moment rivaldo
2星腳係咪真係食屎

隻哥列斯卡快到痴線

終於可以換左oblak用25圖

sam哥又收左錢做打手
mbabu tie仔 fuchs
而家就哥列斯卡

打cam
RG小花
屌你老母唔好攪咁多野繼續用ben爺啦

cam 梗係小花/屁/世三

第一場用佢
第一個感覺就係快到痴線
利申 食anchor

最緊要比多粒星skillMove
等左成集都冇dls

本身st 屁 cam ben 用到超悶

今晚有大湯家杯Day 1

有無人做咗FB沙軒？

手掣係咪唔插線好過插線
岩岩試唔插有分別
但講唔出

哥列不了
古列

小花打cam 左腳finess勁到

umtiti不如佩老大 垃圾griezmann 有錢就緊係告魯夫

哥列打閘有冇可能

基沙文堅麻麻

錢呢
哥列窮撚恩物

咁晒料 但實得架

做咩要咁做

哥列射波吓吓響袋

打WL有幾場見人用富仔打LB仲要唔係stay back
半場就斷撚左氣又唔換走

moment rij打唔打到中堅？

金3戰士表示一鳩樣
我啲細微操作未去到咁嘅水平

實得

佩老大用唔落
18用過完全頂唔順

sam gor隻gor食咗咩chem？
諗緊gor擺CB，開game同rij調位

可

哥列？
我食Anchor
我會寧願rij 7 chem喎
哥列10chem好啲

Toty kdb 換 哥列斯卡
Free 返 2.5m upgrade其他位好冇[/quote]
夠夠地料整 轉唔轉好

咁應該kdb勁好多喎
利申 未用過

痴線隻哥列射波炮彈咁
大力到
同埋真4腳

明明我記得哥列fifa18係雙4星
唔知有冇記錯
同花曼兩隻屈機04普金

考慮緊放售 菲蠟仔先
再睇下哥列食評

下面一定好啲
包皮勁lucas唔知幾多萬倍

如果佢有4星sm就perfect

好似respon快左小小
不過我打dr未試真

上集gor又係sbc，但勁過今集
不過今集平啲嘅，同埋其他人物價都高咗

有保定一定要做
Box to box之鬼

有埋就真古了

不過用咗幾場都好滿意
窮撚版古列

Phillips睇stat勁一級
防高 唔鈍 快 夠力 射得 係3星腳同冇咁腳長

重點係比想像中快
佢真係好撚快，第一場嗰時嚇一嚇

本身90 kimmich 打CDM

做新個隻Goretzka 頂kimmich CDM 得唔得？

睇stat 好似勁啲

實得啦
雖然kimmich 幾好用
但個模組始終有啲輸蝕

Phillips應該係vidal嗰type
哥列高佬type，一定冇咁靈活嘅
不過哥列高得嚟有依個速度真係好痴線，同埋完全唔會鈍，絕對接受到

睇你地鍾意咩type
玩咗咁耐acuna需轉玩吓哥列依type都唔錯

哥列斯卡 缺點係 唔夠硬淨
如果夠硬淨就真係好似古
菲蠟仔 最巴閉係硬淨 尋晚同古烈撞都不落下風
講真有D唔捨得賣佢 但估星期四會跌得緊要

一定得，快同模組贏太多

btw哥列出moment係for佢kick corona嗰個fund raise
個fund raise就係佢同kimmich一齊搞
所以建議一齊出，畫面會好靚

食咗anchor，都ok撞得
會吸波

diu 又吹奏 我入唔到隊呀

好撚大力

哥利斯卡應該靈活過vidal
vidal真係好撚鈍
Phillips應該靈活又超好撞 本身爆stat 太屈 係太難link

samgor 吹奏到癲左 , 次次出新野都吹到傻
明明自己技術超卓都佔一大部份
不過 呢隻應該好夠做既 用古既可以套現舊錢出黎upgrade 其他位

身為真巴
我決定了
要加入pique行列

99reaction 99 composure
食埋shadow 95 sprit speed 再加全99 defences stat

I see...咁我留返隻kimmich la

本身諗住祭埋落哥列

Samgor食評不可信
根本用銅卡都屌死對面

FIFA 咁多有錢人架
渣住幾隻神獸打DR 唔洗做icon swap 咁

因為通常我覺得嗰隻勁先會做做得嘅好少可唔掂

Btw如果我有古我唔會做，古一定勁啲
哥列比窮撚用

用銅卡贏到一場都偷笑

你搵個禮拜開台用你隊sb隊衝e1應該幾有睇頭

手足
俾d聲黎聽下

非意大利非林伯當贏

我諗緊kimmich推去打rb
goretzka打cdm
整埋拉膠打cb
但諗唔到邊隻本身cb位嘅俾我打cdm

唯一諗到就係干蛇但想睇下有冇更好選擇

荷蘭st

🇫🇮🇯🇵🇩🇰

假設Sam 哥同lui 哥唔係差好遠，應該可以17win +

我渣過lui gor啦一定

2018世界杯冠軍法國前鋒trezeguet

🇯🇵🇫🇮🇩🇰

lui哥上集出國去英國打
亞洲區啲名額少到癲

即係Vidal 主守
Thiago做box to box ?

食咩Chem?

巴西

唔係掛 岩岩先入左
估d人星期四留pack 抽下round

荷蘭!!!!

91 rating 當執返身彩
迫我做goretzka

終於有人講真話 等Sam 整次silver team challenge 都可以吹奏下銀卡

等左咁耐終於有獎抽

點

教皇

幫人抽

有toty kdb做佢stayback點睇?

咩料

係就正啦

慘到

唔好
佢一定係做主攻嗰個，再搭隻主守
有kdb唔洗做

求thiago食評疤狗想試好耐

英冠有排跌，下期仲有得抽多幾日

如果有4腳就好

我砌緊了

brazil!

你覺得未來呢隻野個價會點
獨巴就好似更多咁 好準繩

勁到仆街呀 十幾萬食乜鬼野評 快手買黎撚啦

下星期有英超的話，起碼再跌兩至三成

買佢要有隻防中唔係喎
猩猩好似打352
2隻中場逗佢？

小白好撚好用 真心正
等緊pedroumtiti都係唔換了
想試thiago同upgrade scream去tots pk
影帝太慢真係唔掂

係咩 唔係星期五就換過批咩

諗爆頭都諗唔到點樣放隻Thiago入去

（我得隻Da Costa可以夾下佢，又唔係打德甲）

英冠個班inpack多三日

屌 今朝先945入左

你上次屌我隻pk

今晚走唔會蝕

咩chem咩位好

咁唯有收工撚一晚放返走佢先thanks

用無手足用過Mukiele

呢隻勁啲掛
玩唔掂就賣走

我4141 打cm 呢隻如果cdm 就不了啦

啲紅卡屈到...

一定有e
佢隊sb隊都半meta

如果今晚出jota sbc就正英超左翼

最少85+86

呢2個月d sbc好似都最少十幾萬起跳
全部最少都84x2 ／ 84＋85

想問下南美足協球員，阿甲戈堆計唔計？

肥料已經升緊了
哥列斯卡造價又上

4141新meta
想試下陣式
諗緊442好定其他好

我夠膽講同萬聖無咩分別
呢個wl已經用左

我咩陣都試 一定唔係meta

meta 仲係 4231 442

Bday griezmann打左兩個WL, 愈用愈好用
打CAM妹下妹下放啲直線幾靚，上個wl都覺得隻右腳有少少古怪，今個禮拜右腳入波多過隻左腳
無ben ye咁靈活，不過身位撞得好啲
不過如果你要爆直線就真係唔使預佢嘅，下張bday爭扎緊試hazard定maximin 好

EA可唔可以出啲80 頭既special card
有啲7x -83 既if card 係度
超雞肋

諗諗下 賣走隻古再加派彩
可以組到kdb kante vvd

用緊好用

用Thiago

prime kaka唔差喎 好用過c朗喎

計返數值通脹又真係差唔多
但打陣地防守應該都用得落下

點解nerf 左 OBS 之後仲有人可以正常用到？唔係扣多啲氣咩

想試三中場陣 41212同433都撚過唔順手
得閒試埋4141

當個個skiller diu既時候 實幹型會搵到佢可愛之處

奴icon 開心大發現，
ss 676臣 勁撚到仆街

那有錢

其實較到防守一格窄 加team press
應該同obs似似地

好撚立體 好撚正下 呢個WL操熟左

Sam1 入波 定後上CM 有快感 我永遠覺得係後上入波爽好多 呢個陣offer 多d呢類機會

棄game
放2mil coin
$3.5/10k 有意留tg

屌on9 原來buff team press 係因為比人咁用

Cdm要求點 癲狗定暴力type好

依啲陣最驚cm上咗去返唔切

prime 一路都唔差 moment Lui 直頭讚

唔知做咩呢隻好似上年老二咁得罪左人 個個未用先屌

都唔明做乜9 buff press

mid / high 最好 最緊要靈活唔鈍 因為主要佢派牌

cm 多入埋去搵機會

好多時自己一個帶生個波or hold波唔可以咁易失波

癲狗 暴力 就各有喜好 不過單防暴力好d 好多時要chase人 快攻個隻

Griez is a nightmare

增加刺激感

仲諗住咁配置
睇黎dejong 防中好啲 但咁我就冇cm

Fifa Fry
炒卡group Telegram

又有guarantee Tots SBC, 肥料升，GMT1800 Panic .

Sam gor你要5* sm就一定唔使理架啦
我哩啲金三fighter淨係急停 la croqueta berba spin 都有排練已經對張卡已經好滿意啦
同埋疤有加分

一定要牛尾巴就無野講，除此之外幾滿意
唯一係貴左啲

假疤

其他正路 換左卡斯美路 首先 keep Fred de jong cm ok

邊唔夠top speed 未必能夠反擊時制造較力威脅

其他正路 換走卡斯美路 首要 keep Fred de jong cm ok
邊唔夠top speed 未必能夠反擊時制造較大威脅

屌rij跌到落700k

又高大又靈活真心唔錯 拎佢打左邊都幾好
又有5sm

11名南美足協球員 姐係點

11隻conmebol libertadores都解唔到

有無人覺得DR刷任仲燥過打wl

係

巴打解完南美足協球員未

不嬲都係

Jota呢個陣30win
仲要冇屈自己張99卡+唔係爆機陣

哩個一定

黑色arg1 有rare 有non rare okay wor
係咪錯difficulty

無神獸古韋油朗告

Hugo Sanchez?

打世界級唔得

我又用過阿甲，又用過conmebol.....

巴打係咪全部75rating 以上？

記得有隻LM 65

等食評想跟

哥列係咪firm 左好撚柒勁？

咁嘅陣都做到 勁到痴線

喺歐洲呢個陣已經算勁
啲e1友30場都冇乜個爆機陣

歐ser撚開機fact checked佢真係排61

咁顛

我全阿甲 加 全conmebol Libertaddres

香港人連打個機都咁大競爭

真心我係英國打d對手真係好少有神獸見到toty已經係比較勁既陣

有無d game 係好虐心，好黯然

#11 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

Fifa ut

被職業足球耽誤的fifa天材

Krasi上個禮拜試張philips 頭3場對手仲係用緊普金 德甲陣。。

英國真係易打好多 fact checked
幾肯定 hashtagharry喺香港打唔會拎到堆全銀30win

真
根本外國佬真係玩愛卡
所以ea先出咁多素人卡

上
下
Tick左都全部係untrade 仲有cyprien同fred可以放左場既 黎緊應該跟個勢打442 邊個陣好

你之前話砌愛隊既 放棄左啦

buff press 鼓勵返人壓前打 我覺得幾好
雖然都仲係好多4231 10人防守泊大巴

In game 爆Chem
200萬會點upgrade

基沙文就係咁用
冇力量冇pace唔扭得
但做到G點set波 AI走位勁 射波都勁

要用佢一係你係完全唔扭波嘅人
一係就用其他位扭波 佢淨係負責駁腳 or 做finisher

好似上屆世界盃佢嗰個踢法

香港淨係玩果幾張meta卡 唔跟住玩 技術又唔係特別好 又比人屠 一係棄一係轉番玩meta 真係惡性循環

外國人係無課咁多金同好少課黑金

Laca一直用緊
Martinelli同pepe都賣左出去了
Martinelli其實幾滿意 pepe真係垃圾屎

Dr 睇ea 心情
自己控制唔到輸贏

sb刷任仲閪 我刷個兩張法國仔仲快過張英冠仔

press太勁 兩邊都打高速來回球 仲點壓前

有冇巴打做左哥列

諗下諗下唔用李察用雷斯都算半愛隊啵

用ozil都好愛阿記 依幾個星期都無見過人用佢

上面個陣係我喺英國見過最多人用陣/咭
下面就香港

英國用隻年簡已經比人pm pay for win

雙防中主攻？同atal比如何？

咁另一邊仲係4231 1-2格個d咪可以壓前迫

想去uk試下wl 既感覺

最唔滿意係比比鳥 食chem 加埋passing都傳唔到一球正常直線 搞到我右翼鬼死咁性感

有定心理準備比人衝足三十場鏡 Full replay

本身Atal防中 做完哥列斯卡之後atal會踢翼

Seedorf?

咁ching 之前 英國打wl成績係點？

我都用緊atal加rij
諗緊做唔做

ben sir換杜sir

同你一樣， 我有保定 同埋之前玩過rttf哥列 係正

都有保定但我個陣好雜，換一張都要再攪攪啲chem

毛文丹比利

5星skill

而家呢個patch龜縮仲著數 AI防守勁到痴線

英超咁多右閘 換過隻啦 都唔貴

ching 成功刷？
照copy個陣算，唔想再晒時間

如果ss atal 同87 Ben
兩個只能活一個打cam
邊隻好啲

我依個都得
有一個唔係liber

樓下公園阿伯都好波過佢
仲要落地剷極都唔傷

Sub9 pack中kante

Dealm

阿記又唔捨得換
有kai 同比拿拉比加埋ozil有試過換bd de costa做右閘打半德國陣用左一陣又覺得肉赤賣返
廿萬我都覺得有d貴

睇個價都知Atal啦
我都棄左ben yedder

我應該要換隻德甲左翼

有冇師兄可以喺19放隻tots ben yedder比我感激不盡

點解要咁做

仲玩緊19?

都係 同埋用atal in game轉陣靈活好多 咩位都得

張卡背面關唔關事？

好似有兩種

有無人收coins

負皮

我要換隻德甲閘

個fd淨係打19 想買啲勁啲既卡同佢打fdly有師兄有既話希望可以放比我

翼有冇整sane? 用慣左冇佢唔得

未大panic個陣見佢升到70 不知幾開心
點知我賭sbc中兩隻硬吹atal真係屌佢老味

YES 已解

得佢張tots紅卡幫你唔到

54萬入

淨係打19仲要打ut 想撳任你黎砌wo

冇pace冇力量唔扭得巴打踩到盡

我自己覺得又未至於咁差嘅，扭我覺得都係睇你點定義啦，如果要連續係咁出sm咁本身4* sm 都有限制嘅，不過練熟啲spin moves, la croqueta個啲都仲有得扭下嘅
我今個禮拜佢打cam, 屁ST, 中場突破性係差啲，不過同時回防又好左好多

不過你講得啱，啲走位好撚靚，左腳又係bang bang聲，好難想像美斯會勁到點

我有Davies 等緊佢既tots

之前有次去印尼ser打
普金朗+toty dejong都比人話p2w

無做

防守幾勁呀 88pace 癲狗

Libratedores 係直間底
另外一款係Sudamerica

咁都5skill 我dllm ea 俾夏神好過

邊到有得睇大湯家盃live？

打世界級，入場換入三隻正選。贏波，但解唔到

求救

話時話佢好返未 之前未肺炎停賽個陣斷腳wor

都係有時間無聊先玩 但係我而家爭隻前鋒希望有師兄有既話可以幫幫手放比我

9點（搭二？）左右coolgaming會播

好奇想問下 古烈治幾錢

成個market既icon得返3張89雲達沙

棄左Game先強化德甲
又Thuram , 又moment Goretzka

Thuram幾好用

6‘4
3/3
唔撚識玩呢啲人

Background要直間？

有無人知 角球點樣決定到企位
想屁馬企係禁區頂對出
同埋次次l1 call 都係簡迪接

500 收mil半有意pm

我都唔知

我同上面個巴打有相同
我其他球員同佢又同聯賽同卡面

都係解唔到

正如守近柱永遠唔係中堅

又試一場，又唔得
差一張夠13

究竟laporte個cross 任點先易d做

有意收晒

會唔會係GK同左邊CB唔啱咭

同對面講互入一球先再真打最易

試下轉corner 格數
無得直接較

我兩種南美盃mix埋都解到
唔知點解有啲人得有啲唔得

其實打icon swap 場場換james 入黎爆就好易刷夠

我而家60分鐘左邊simon右邊James

完全無諗過刷佢
做緊英冠仔
Thurum 之前打swap解左1/3

Laporte cross and win真係撚狗

話說 有無人識 41212 個cm setting
諗住cdm cm cm 都 cover center
但踢落就會變咗得2隻係中間 1隻去咗邊
係咪bug 黎

放COIN 3.5/10K 連tax

TG :

Any Fanny?

咁樣都試左一場，唔得

屌你老母人地啲AI就醒撚到ON9
我自己個啲人地控到個波落你腳前面都可以唔撚拎
on99

真係懷疑係有bug

刷左勁撚耐差一場諗住當免費肥用咋

其實啲人都好toxic
因為我喺嗰邊讀書冇嘢做間唔中都會玩下

叫簡迪開

英超crossing好撚難，仲要一定要勝仗

s

頭先打左場，以為自己crossing唔到但唔知做咩計左我做到好神奇
已經唔記得左自己禁左咩制

盡撚晒力，照抄上面samgor成功解到任既陣，陣型都抄埋，
Ea 比次機會ok?

睇krasi片有新招
可加快14w速度

有冇打錯難度呀

世界級 定係又譯錯

反正試緊傳奇

4星skills好多球員都有 佢動作同變速都唔快 過完人易畀人追返

所以要扭波不如用第條友嚟扭 佢就控一兩腳搵位畀波射波 等AI走位好過 反正佢走位勁

當然用SM搵個位出嚟射傳或者護波都冇太大問題嘅

屌

終於奴完，返排EA個閪server真係玩到掉手掣

我都明白嘅巴打，我上面都有講爆直線唔使點預佢
上個禮拜我調轉，屁CAM，佢ST，進攻順啲，易啲create chance

有冇人打friendly

證實南美係BUG來，哩個陣係我跟足之前有位巴打既陣容，入場打World Class，結果係唔撚計，我屌你個Electronic Arts!

係有bug
我用呢堆廢卡打咗兩場都計
後備冇呢啲黑卡

係世界級
我mix埋都解到
應該真係有bug，有啲人得有啲人唔得

我用mix 金銀杯

屌你老母臭系EA
又做埋d on9 buff
場場打美式足球
我唔撚想屈服 開Team press啊

我差1張，都準備換杜蛇玩下今集新icon

呢個陣香港有料個班都上到e2 啦
不要睇少toty kdb VVD , bday maximin & tots Gomez

題外話
呢啲99卡係咩卡？一般人拎唔到？

我記得上集對過一隊有根度簡既99卡

=你對過根度簡

係佢本人先有
姐係你對過根度簡本人

我都對過wo

Squad battle上面個舊

wa diu
記得呢到間唔中都有巴打對過呢d 99卡同到球星本人打好正

原來係咁

Haha 打左都無半場quit 左

佢勁唔勁

sky11 依隊波入到semi都幾勁

有冇人睇緊比賽
好好笑

邊場

我記得呢度好似有位係英國留學既巴打
對過基士文
仲好似有吋佢

我未撞過好想試下比球星炒

基沙文係pes比leno大炒

4強
我估入決賽個個未必有e

其實射12碼，主場嗰個直播係咪會比人睇哂？

會有Delay

no 有delay

跌到落D8 都咁死多爆機隊，點玩？

其實用e 決定對手實力未必100% work
若平時佢唔係用慣meta 卡（遲入坑+0課）打到上20win 已經算勁

今集大家為咗解任狂跌rank,所以大把重課隊

其實啲人又真朗又古烈治又油雞
做咩仲打icon swap

太廢，成日打半場就可以放低手掣

mid 杜sir 而家仲夠唔夠用
定係換比堤好

對面成隊土豪
咁邊忽係刷緊ICON SWAP
講真如果我課到成隊TOTY，真朗，油雞
唔會好似而家咁ENJOY
一到新季可以刷任係玩呢隻GAME既動力

輸硬就走場啦，搞到成個d8好似得我會輸一球就quit

人地可能係刷完icon，跟住換隊正選上嚟攞分升rank

不過我對住d咁嘅人一定即quit，一分都唔俾佢攞

好似球員可以送俾朋友

係咪92 93冇乜分別

D10仲撚多呀 放心

兩隊決賽都平民陣

阿boy d 球員number亂到

梅拿

佢正選擺韋拉古烈治
一開波再換油雞真朗落嚟

Susake係咪0防中

睇live gameiro同kimmich打防中

防中位見到係gameiro

成仔講波都幾好睇

點睇都難反cup

你老味用呢d閪場嘅人真係心理變態，一打到中路睇撚死人

chatroom話sky elite都無

踢法真係唔似高手

戰術之一

今晚小悶

響歐洲應該易d撞
但打得叻班球星好似唔多會拎張99出黎，可能太揚

睇d reddit話多數係其他人玩球星acc先拎張99出黎

pepe真係有啲廢 不過砌阿記焗用

我miss咗sbc。。用緊普金

有無巴打放coins
留tg

岩岩隻bb rio明明到位伸左腳就可以block走個ball

但走去縮腳 換腳篤

俾Messi 一腳抽入衝鏡絕殺

tie仔呢

我估喺有小部份卡唔得，只需参考幾個話得的陣，抽出其中你有的卡組隊，唔使抄足某一個陣，我喺咁自製咗個得咗

你咁做之前有冇試過得唔得？

頂唔順ss mendy+ss atal 條防線好似裸體咁
毛文rij/ssk/baka 邊隻好撞D

Atal咁細粒就唔好迫害佢啦

好多苦主

睇jota打好似冇咩用skill move 慢慢猜都上到30win...

好有心機打

之前全ARG 1試過，全Liber League又試過都係唔得，直至用上述方法即得，呢個陣10隻ARG 1加一隻Liber 反而得

15張swap 係咪應該換kaka 或者馬老大？

連續打左兩場basic普金銀隊比人炒
完全唔夠人快唔夠撞
我兩場我都中咗4 5次柱 先入得一球
中晒鉛咁

唔通個個人都唔同

Tevez一定得

解剩英超傳中5次勝丈
巴打有冇心得？真係好難。。。
打4132, 前面係kane同福仔
左右mane 加 pepe

我是但買左幾張自由杯低rating卡都照count

Pepe

lui1116 係巴打黎 ? 14w仔尋日符碌贏咗

仲有隻普金馬列斯既。。。
有乜推介呀？

無沾屎咩

Message人 望有好心巴打幫你

逆足感覺上難啲傳中入到

你psn係recoba20 琴日打過你

無更新？

Upgrade ok sleep

yes 打到隻手出晒汗

我個d都係靠反擊r1+o傳中

一隊82換兩隻82

82-88抵玩d

有EA打手未

想要moment jota

玩到futmas 聖誕後就AFK
岩岩回鍋一星期咋

你係咪moment 杜蛇

3包 83 86 85

巴打係咪用potm尼馬輸2:3
個情景一樣
對面入兩球都慶祝晒，我刷icon swap skip晒replay最後補時rio縮腳messi絕殺真係有衝鏡

有做tie仔

2包 84 87

83 84 84

有冇d3/d4 ching刷dr任

聽晚？

大家記住留major league 同所有rg
之後實有upgrade刷major league
而家用就浪費

我用馬列斯加豬腦，傳中俾佢頂，好快就搞掂左

其實replay我都skip唒

慶祝果幾秒 都係想飲啖水回下氣 唔好意思搞到你誤會

你幾多Skill point 我tune到近你
我隨時都得 聽晚都得

咁易刷？

夜晚234點應該少人 易撞既

Sorry too

1200頭

要sp +/-50
先有機會撞到

啱啱刷咗幾場icon都幾多人刷緊
可能要3,4點打後先少啲

你隻DDG好勁 射唔死

有冇1400分師兄依家試試佢

我唔係呀, 我prime 巴治奧+列基美

好多upgrade
但係無咩岩洗既大獎

連輸3-4場有加成

認得了 前鋒係咪用Lasgna

有冇人用過moment Koeman?
佢打cdm好d定moment rij?
定都係打返CB?

利申:
cdm gold Kante + moment rij
cb SBC Romas + Prime Rio

有冇巴打有食皮？

咩事 半場dr兩邊加埋入左七球,全場11球輸左

15lv拎邊隻好3隻都冇撚用
拎隻美國前鋒刷任好唔好但得62 balance條友

新手抽到呢張
想問各位ching呢張卡留定賣好？
我個陣都唔太啱用

揀個sbc最易夾CHEM

唔岩用就賣啦，聽日／後日出guarantee sbc又會跌多一截

3隻都難夾
2隻蘇超1隻美職

賣啦

永遠人地個龍勁撚到仆街 點射都唔入 自己個龍就垃尻圾 點射都入 真係被ea撚到無晒心情打 明明打機應該係開心先啱 打fifa真係可以由開心打到唔開心 再由唔開心打到絕望

今次打dr刷icon swap又收到message

成場係後場狂sm又假踢又rainbow
完半場前佢入粒頭鎚衝晒鏡全餐預左

下半場我追返1粒梗係請返佢返全餐4人mou低報以微笑
跟住佢已經發晒皮四係咁剷
臨完場感謝EA神助我一臂之力90分鐘絕殺佢
整個扭pat pat慶祝全餐送別佢
feel到對面嬲到爆炸
控人控到甩晒
一完場就收到msg

不過我聽到msg送過黎未睇已經格格聲笑
因為贏波就點講都有理
呢度既巴打講得啱

其實咁唔鐘意當初唔好挑釁人咪得囉
俾人閪真係feeling bad既話
己所不欲，勿施於人
今次贏波心情好幫你blur下
肯定唔係呢度巴打
對親有moment rij既都全部l1r1

Dr好多痴線人架 range quit下都會比人dm串

個ser真係一日比一日閪cls
今日刷埋隻laporte 場場d人一係溜冰一係就慢到郵輪轉彎咁出heel2heel禁左2下都冇反應跟住去到底線面前先比我出到就衝左出界

Jason仔 4球衝cam飽唔飽呀
Cls 大家都刷任隊玩到咁撚閪

頭先同frd打friendly lag到
福仔 drag back都甩腳

FB ARTHUR用到燥 唔傷自己傷身再奴icon swap
想問prime Lampard 換唔換得過

你blur唔晒

原來出moment Laporte
原因係感謝佢幫前線醫護人院籌款

有冇人放棄奴Laporte
唔奴佢會覺得輕鬆好多
今次條件算難時間又短又撞晒其他奴任
而且ICONSWAP奴埋今次就冇
主力隊玩英超又唔會出佢
為左90肥搞咁多太唔值

倉多肥咪唔奴 反正都唔勁

想問英超totssf幾時出？

做傳中最易應該係反撃係k角位R1+O
無反擊 慢做嘅就應該係入禁區落底線L1+O 斬去龍門尾柱 小禁區位 再L1+R1頂

為左盡快拎隻 Pedro 先奴

好心EA就咪咁孤寒啦
Leno出tots 88 if都86 升得個兩點

Thx, 今晚試下先

ea終於俾翻隻99阿古路之前佢先屌完

對面見到即刻dc

奴個傳中 奴左5個鐘

做三包82-88， 83 82 82
做一包82 two player， 83 82

收coin自用 仲有無巴打放

而家幾錢

掛sb好悶

幾好用

特登買定抽到

隻Watkins要黎有冇用

green link to sbc

想問下大家覺得9個token換pack定佩奧爾好

Pack

呢個patch高佬行埋去啱位就自動出腳
矮+慢中堅冇乜用武之地

我覺得lampard幾好用，我攞佢後上射波都射到差唔多場場都有波入

82+ double upgrade

pack > all

要咩 入到底線 兩下o應該輕鬆
利申攞咗拿樸迪了

Big L

星期六開就係佢TOTSSF

反而我覺得 硬 快 靈活 更勝一籌
高矮今集分野細左咁
拉膠184 保定192 兩隻都好勁
對過大簡又係幾煩 IN GAME唔係178咁矮
老大就肯定衰慢 同較鈍

特登買

82-88應唔應該係咁砌

82up 2x 1隻86if 1隻85 rg

因為呢個patch buff到拉膠超人咁

點解要禁L1+R1 頂波?
同堆平時頂波係咪禁射波就得 有冇技巧? Thanks

可以link隻ss mahrez 同atal

係咩 我最後悔就係砌左拉膠

超人咁誇張

我覺得拉膠好屈 , 本身夠快 , 靈活
可以留個位比對手sm之後即時撞鳩佢
後追人又快

不過自己鐘意用厚身d既CB

已經諗緊submit 佢去sbc

patch完後啲後衛自動搶範圍勁大
我而家成日鳩按蟹步鳩守

有預感藍斯會出tots有d覺得自己整左sbc中伏

覺得fs tomori應該啱你用

可能我未太識禁 我轉左手動jockey

好多時埋到身L2 食埋位都透明

反而無禁制自動AI 殺出黎個d 就範圍好大咁

我係鍾意預位比人SCOOP 再撞鳩佢
個下我個膝頭跪落去
TOMORI 防守數太低 , 我覺得頂多打下閘

上個月PS4減價入左坑，玩online俾人完勝

真係好屈g 靈活到cls tackle又乾淨

習慣左就會開始贏返

上星期雞盃 拉膠係最屈中堅
當然佢成日自動標波 對面超冷靜係可以控嗰下變向去避
但呢個patch加大咗tackle zone加大咗難度

Mid告真係cls卡嚟 拗哂腰weak foot都大大力掛網

換完prime icon , 你地會換埋邊張icon? 馬隊長？定卡卡

條友追人追到中場 就算搶唔到回防又快

如果禁區內其實Ben sir仲勁

巴打們有冇推介 icon 前鋒仲有咩玩得過?
2.2m 內 要識傳波

順手打下食評 上星期試左moment Hugo sanchez
快 靈活 有d身位 射術一流 人地仲唔知佢左定右腳添
缺點是得3*sm 4*wf

唔知係因為冇expect過有人用球齡淺又唔識佢

Moment巴哥代我玩

正路 , 我舅父係後面睇我玩
入波個陣 佢話原來係皇馬既名宿黎
我
再問佢 佢係咪有時會好籐雞 佢又話唔覺係咁

好籐雞笑撚左

咩陣？
利申：最近刷任好鐘意見到新手之後屠佢

首推 moment 老二
次選 moment Zola

出鬼到咩，踢到碌柒咁

點樣賺錢最快？感覺自己d球員好廢，又冇抽到咩好野

課少少黑金啦
快好多

1m budget 差隻st同右翼 有冇咩推介

轉433 3

ben 天使

model answer

留閃金同五大
有五大先喪做
而家過下手癮算

利申:
84
83
82
82
84
82

哩個就係個問題所左

有㩒=食晒位都截唔到
無㩒=ai auto tackle

用返死控一隻等ai tackle 仲有效

成日輸比人爆邊
去到禁區頂果D位停低
回返中間 再塞比ST scoop turn射爆

點樣可以守依D守得好D

我同呢到啲巴打買開3.5/10k

如果對面勁嘅話佢識變速你好難mark佢落底
上落底one two都得

所以都係爆邊嗰下拉埋防中/中堅封佢傳出嚟條線
閘唔好標 一路行住佢

加上落底one two都得

係咪主要封佢回中間好過
寧願放佢落底

真咩
Mid告好屈wo
但就好少比Ben爺屈到

無本 = 課金
有本 = 炒肥料 ICON 等等

係 其實爆落底一下fake shot dup停如果守嗰個淨係控閘嘅話已經會失哂位畀佢傳入中間tap in

mid告扭就勁 佢扭到嘅位ben扭唔到
但ben就咁左菇撚到個位出嚟就有 射波再勁一級

EA 終於良心返次

要估到佢想點
放是但一邊都好易輸

睇下對面實力 唔勁就好易估到 有啲人下下都做嗰招 咁呢啲一定易搞
但如果對面勁少少 閘行再轉防中補位係最穩陣

儲左1球
想請問TOTYN93屁同普金屁分別大唔大
數值差1但個價 double

真係要放就放落底啦
隻中堅夠勁既
十球都block到六七球
要tap in都唔係咁易

分別好細 你都未必feel到
貴係因為係最勁又買到嘅LW尼馬 暫時

82-88upgrade
Thx EA

平時都係打17-20w
有時放佢落底就比佢tapin
放佢中間就比佢回中間
可能我轉人太慢

有時畀人反擊 唔夠人守係好難守

Ching 打手

曬命還曬命
記得不推文

Ea打手出現

Who

主要買卡面

係.. IF 同 TOTYN 都係93
打中間可以轉位個價又差咁遠

4231易連啲

其實我用過93if同普金
93係靈活多少少 左菇勁少少 手感接近cruyff啲

之前用ben唔係好識用
成日入到禁區比人打死

晒完命就唔會再入po架啦

就係唔可以畀人埋到身
要掌握到個節奏先得

真呀，生面口到

真係要咁上下方式，不過我差一球傳中就解到，ea連續幾場留難我

個陣賣左ben換阿古諗住換到下身位
但又唔夠靈活 扭唔到空間出黎
而家隻布達都收左皮
對住勁中堅搞唔掂

l1+r1頂個指令係由上而下咁個波落去
通常頂到個球速都好快

長知識
唔知頂波都有low driven

puyol明明出晒名快同靈活佢又慢又鈍

真朗 幫到你

阿古路要搵人hold波畀佢走位 佢自動走位好勁

認同 之前果隻sarr好勁
又硬又靈活

下星期係咪出英超?

FIFA對後衛個速度畀得好緊
moment icon CB得6張有80 pace
rare gold就8張
VVD現實跑得咁快都係77 pace

Puyol我覺得起碼要75+

我都係特價入坑，廢陣撞到d icon陣

布達有空位埋門仲係好勁

78-80差唔多 拉膠又係
明明真人老左都仲係好快
仲有5x果堆 真人邊有咁慢
中堅堆數值真係好怪 尼斯達又係

留空間出if special card

繼續不推文收coin 我自用
有意留tg

射波一定cruyff勁啲

隊波而家咁既樣

In Game 4231
Kaka
Stoichkov Hagi Lozano
Fred Blanc
Mendy Fuchs Rio Zambrotta

剩低15個SwapToken 係咪應該換馬隊

真
Ben完全無得比

睇下邊張Ben
94 finishing以上真係唔同

mid 告射波已經用過最bugs 超窄角度 咬身斷腰都可以射近柱 網頂

Ben爺 SS 未用過 但勁告一級 就好似吹大左

窄位要駁scoop turn h2h射

如果講finishing 93包（但要右腳）仲勁

Moment butra勁到喊

淨計scoop完拗晒腰 9ban近柱
R9最勁

我係第一期icon swap個張

個價差咁遠冇得比啦

雖然我未用過r9
但我想像中嘅r9用落應該同牙朗差唔多
都係會鈍鈍地
Cruyff會靈活啲

利申 9up

middle計
R9 shot power勁過cruyff太多
91 vs 82

真係ban穿網咁濟

個價都差好撚多

打個draft試吓用你就知
勁到離晒大譜

有無師兄用過91朗甸或pele?

爭好遠 r9重心低好多 牙朗唔㩒撞

兩隻射波都麻麻

R9本身有神力
好多時都撞得贏 射波仲勁過牙朗一班

應該一世都唔會用到

比利上集用過
就係你睇到嘅數值咁

r10淨係打draft用moment幾場

middle r9同prime or moment有明顯差距
雖然都好勁

所以咪叫你draft
你一定輕鬆4 w,當儲包又好,撚勁人又好

3隻之中 mid告是否最好選擇

91朗甸 91比利 影響力冇mid告咁大
利申 三隻都玩過
mid告>91比利>91朗甸

打攻中嘅話今集cruyff應該最勁

有無人已經放晒隊
等tots

永續 john jarnes , phillips , hugo sanchez

Philips跌到900k 仲未放？

仲有咩奇怪icon未試

而個堆no name就鬼死咁快

一過左toty就係咁

SS BEN YEDDER應該幾屈 但好少見人用

Bd ss fb一堆普通人80幾pac

Ogbonna>Nesta Puyol

想用 好多同價都性價比高d
麥明詩仲要平d
再講tots ben yedder is coming

Leak 左code totssf pack
睇路

佢作用太單一

年年都係咁
跟得足現實既能力
一定係toty前

toty後就當新卡game咁出

上得返９５就走架啦～
搵個派彩前後高位

今晚出tots sbc就直插

想問有冇totsaf zaha食評
打唔打到邊

巴打有無佢TG? 有意收2M

悶

打邊勁過中間
打算入

goretzka同essien轉位 st ben + rw dembele

個陣一月之後無轉過
無錢再加閪運
真係會悶到令人棄game

所以真係唔好整咁多untrade
想轉隊都轉唔到

個個星期換人都不知幾爽
都係蝕少少tax
但新鮮感大好多

玩呢D 今晚出

成隊得三隻吹得

HUGO SANCHEZ + DEMBELE / JAMES

出就唯有攬住佢過世

M13r0L full replay好唔好睇呀

我兩個禮拜唔轉陣都已經悶

換下人玩下
會有心機玩多d

基本上平均三日就轉下

等緊五大聯賽tots 希望抽到好嘢
而家無錢乜都做唔到

真

仲諗緊整唔整goretzka
唔駛補錢可能照做

點解totssf courtois 咁平? 有冇食評
想入隻 仲用緊普金lloris

利申 已入廿萬肥加賣人套現等入zaha

如果唔用Hugo Sanchez用翻87布達會唔會仲好d？

刷西甲用過隻potm courtois, 廢撚過82 areola

開頭以為icon可以兩次9張抽icon包
仲掙扎緊9（勞特立/佩大）+6
但估計未必勞足15張，身心疲累

真
啲untrade玩到咁上下掟埋一二邊
過一排又拎返出黎撚下幾爽
唔撚洗就啲untrade

除左5*腳 , 全方面贏87布達

蝕tax之鬼

我本身有87布達同b.silva
留錢直上91包會唔會仲實際

今晚試下先

我應該數一數二

個fd list transfer reveune 排得唔低 又零炒卡 排我之上多數都係課黑金既fd

Sam哥cctai個Post

比有線玩鳩me

你要諗諗
呢到得我玩佢

柒左唔好推

我睇到都嚇一嚇 831

咁大獲 我隻lloris成日派膠 抱住個波甩手 出營又跑過龍先訓低 就黎頂唔緊

如果有錢大家會揀邊個多啲

1）bday mbappe + moment rij + moment Goretzka

定

2）mid Cruyff + toty kdb + toty kante

我會揀2
Kdb kante完勝rij gor

頭失一入DR埸，對手擺烏龍，見到咁我就俾佢入，去到4:4 突然認真，未反應得設，俾佢入咗，最後輸埋

Thanks Sam gor

1埋單平過2咁多

想收30萬coins補倉

因為 1 仲要買返隻 rg neymar, 里啲唔放落去問啦

我隊野得一兩隻唔係硬吹

肯定要對面自隊兩粒
先開始俾佢做任啦
同埋一路要保持自己領先

有冇可能砌到 bday mbappe+kante+goretzka

2淨係3張卡都8m
1包皮+RJ+neymar先6.5m 你全買卡做哥利都平成百萬

我都有諗過照用87布達同b.silva直上91包會唔會仲好

下次會了

試過text人話我做任，佢一路無覆，但比我做任，甚至比我領先，最後我做完任停係到等佢，佢都唔搶波，直到text 佢，佢先開始入波。當時真係好大引誘win佢

因為仲有張 BD 迪馬，放埋用返普金 demeble 應該夠錢

中場唔想整 untrade

DR又唔係WL
贏多場咪又係咁

Laporte傳中任要win, 依家差一場解到，做君子代價就係比ea撚左4場都未得...開始後悔了

普金丹比利.....要用得好小心

呢下scoop turn實比人截 逆牛好正

屌
打左場對面一開始得半條氣
我啲人郁得仲慢過佢

呢WEEK最後幾win? 見你好似金1剩3定4場
成班逆牛大師

我放棄咗練

21剩1下次留翻星期一打 同埋學識左唔好無啦啦轉人 諗住d用loan best換sane會好d 點知適得其反

我最尾兩場 loan best 救全家
best>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>barnes

請問點解多咗咁多人用反牛？

唔係話best唔好 只不過突然轉人要重新適應翻手感

因為呢招係水門雞盃有人用得神

乜嘢盃？有冇片睇下

我平時慣左左攻右果陣,左翼用逆牛入禁區
依家多左人識防

我唔知點樣用牛尾巴轉右所以先要練逆牛

逆練九陰真經

vinwinhk多謝

其實今年有冇人用過隻普金 POGBA?

EA 我正式屌你老母
個手機APP 永遠最後20秒都落唔到bid 含家鏟

我打swap有用
正正常常都唔差

最鐘意對joker861003 攞正牌係咁沖鏡

係高速公路上網好慢開唔切

HK IS CHINASON?

係 衝到佢rq

終於奴完Laporte
個傳中任難解到
最後都係雙前鋒單刀細細力斬比另一個前鋒入

佢個名個個post都出現

我L1＋O 咁斬埋去未試過頂得入對撚住個龍都可以頂飛機／出界
d傳中全部都係r1地波轟入去

用過 頭兩三個月 cm 位可以一戰

我奴到day 1 三個任解晒 正選隊轟人icon swap隊都好快搞掂

有冇pc 巴打friendly?

上次佢見我隊名liberate hk開波即走

幾辛苦做到英超傳中
俾人絕殺逼和...

Icon swap
你地有冇有94 rb Alberto 既評語
心大心細 諗緊換佢定94 cannavaro

爆機RB 實勁

可以 RB 可以7 chem CB 都夠做 又易d link 巴西

大簡都勁不過無以上優勢

英超有咩keeper好用得十幾萬budget,依家用緊普金kepa

國米新仔 馬天尼斯
如果出TOTS係咪一定勁過張FS?
想呢星期試下玩佢 阿古路終極強化版咁

我傳中任反而覺得最易，兩下正方形出地波撞射好快攪掂咗

揀有save with foot 就得，其他都係風水

有冇人知喺free kick同埋corner嘅時候點樣可以喐個龍門，新手唔係好識

㩒R3

r3 hold住 再拉左拉右就得

不嬲都護到波同比波唔錯 咁既高度叫靈活既

大簡就end came cb rb都end game rb
大簡好煩 勁靈活又快
但

你班奴任之鬼Laporate個任咁閪都奴

睇得多比賽真係有進步
今晚有好多高手 有時間大家都望下

幾點開波同有冇今日賽程

張卡又廢

大湯家杯

有冇手足咁癲換左monent puyol黎用

廢到我連佢個名都串錯

Doi妹 大湯家盃 GroupB

試過打假 hold勁耐先上到中場

Icon swap啲任幾時到期？

想問下500K 之內邊隻攻中 icon 較為好用?
想拎黎連CHEM 用
89果隻醫生得唔得, 有5*WF

我上FUTBIN睇過, 好似隻隻差唔多
柏金卡卡巴治奧蘇拿

享受奴果種感覺

琴日就係咁miss左隻91vvd 420k

冠軍ok？

買張87試下啦 又唔係貴

Tks
如果alberto同森保達比呢
因為攻既話 好似森保數據靚少少咁

睇咩version 如果你無限budget 我就見爆機陣都鐘意用 moment 森保達

用落詳情就要問下有錢用家

問下 久利生
條友好似中硬吹 毛文森保達

兩日奴完隻Laporte 攰

Bb Zola with deadeye

A組sethma
B組Doi
C組 abc （cwray)
D組 shing Sony

Shing聽日

500k 不如用花屁 勁過上面果堆唔少

Llorris 撲波好勁
有d俾人勁ban 近柱 我都放低手制
諗住飲水
佢都救出底線

但出迎救波成日訓地派膠
仲有有時會失d濕鳩波

Let’s go

點樣計crossing？㩒咗正方形傳再射唔計？ 係咪一定要由左去中或者右去中唔可以喺後面上去？

兩邊出波先係crossing
後傳上前係long pass

我睇下隻ZOLA先... thx brother

我有小花了, 因為做左雜隊, 焗住用隻ICON黎連CHEM
又或者我等星期五 all in 啲 Pack 去TOTS 睇下中咩先再決定買唔買
到時可能 budget 多D

Moment哥利茲卡咁勁 好想玩加上幾有愛
德甲有邊隻防中拍佢最好

MOMENT NAKATA幾好用

上定下好

派彩生生性性就夠換

記得未來熱巴果球

下

我揀上
藍Vvd打撚晒

竟然有人用雲佬打比賽

想知隻hugo sanchez個composure咁低係咪代表佢會鳩射

有無人睇緊wtf 台屌你老未打fifa 都溝到女

想收Ps4 2m coins

決定放棄南美盃SB，根本就解唔到，拎少一張就算

下無誤

換邊張？

呢個好似有人去twitter 嘈緊

等fix啦

我用番上次果堆人黎打有計到同上期同一隊

本身抽左Prime包，做埋今轉11張，總共有14張
換咩都得

我奴住thuram 同個英撚先
Laporte

睇到果條女就想轉台

係咁嗌

富貴到

推

終於奴完Thuram
Laporte唔奴啦
我知對面要奴會唔比佢落底 比大位佢算

淨係個右下角 貴我全隊

都未數 壽包個d

我仲on99推左

夠九張準備換

係 出迎好易派膠 跑過龍先訓地撲波 cls

唔好咁啦

我奴晒有十五張 諗住9+6
9都係得佩大佬同勞特納

想問下moment puyol定普金van dijk好啲

兩張都未用過

其實最公平就係 知道大家都要解
就互相傳中入一球先
然後真打 靠實力贏

vvd

問蝶巴幫到你

頭先有條友我pm佢解哂任再真打
佢話cannot sorry
我話你驚走數？
佢話驚輸

我直接走場

佢好似用moment

畀你嚇親

佢隊波係用meta卡 + ICON，我只係普通一隊解任隊

算啦 有D人想真打

咩戰績對隊出到線

都唔係真打問題, 1:1 之後咪真打囉
驚輸所以唔肯, 即係驚輸左益左巴打做任, 咩心態...

派彩+togs pack夾埋要有70萬先夠換

moment buff到87無得比

已換佩大佬 一陣試試

我對過一隊 55波嘅隊
我隻法國前鋒入完波
佢即刻走場

係走嘅益埋個助攻比我好嘛

留名
諗住換佢拍鬼碧基

根本其他version嘅composure 就打錯，應該有80

點解WL個到話下周暫無賽事嘅？

魚蛋論
香港人特質

FIFA Fry (Fodder over-invested)28/4/2020

炒卡group

傳中贏波係咪痴撚線 真係好撚on9 仲要5場

冇愛唔好sai時間

sony vs wtf

諗住入到隊換走隻kamara 咁就用到英超左閘 刷撚到on9 d3 無可能刷到 跌落去都唔會易得去邊 屌ea老母

頭先有位巴打好好人同我一齊做Laporte
一定係見我成隊金卡
我做頭兩個佢做個win

Any Fanny ?

要造人贏都唔撚好打反擊既時候
隻前鋒AI會唔會係中圈轉圈唔撚郁啊

走咗十幾場都未刷到一球cross

wtf最尾放軟手腳

sony比人炒

等食評

無睇 幾比幾?

2:4

無愛既話就一定廢
8x pac一定比好多快馬跑死
同埋本身頓 好多轉身比波會比人地st tackle到
再1on1 keeper
我自己就覺得幾好撞
順手講埋tota pique
同萬聖無咩分別

巴狗有愛希望wl唔會俾人無限中出

唔標波既話
佩老大有愛叫可以啦
pique算好用
我都等啲卡平重組返隊疤

9張swap card中

我頭先都遇到一個, 明明贏緊我一球
我PM佢佢竟然俾我Cross Win
希望係呢度巴打, 祝你抽到TOTS

已經own goal比佢入到14比0 都唔放一球黎刷任

ok u win avril lavigne

真鬼pique夠我玩足一集好癲

第一次見
諗起過兩日換 睇怕都係換垃圾即刻想喊

瘋了

給我住死裡打

一生既運咁就用完

碧基我都用左好多場
十幾萬算係咁
好難會再有咁快既佢
佢張tots食住炒買

唔係咁樣呀

想知抽完果下係見到佢行出黎係咩感覺

呢張性價比極高
有鬼版真係唔洗買tots

o撚晒咀 叫左出黎 我仲直播比個friend睇 佢喊緊

真心痴鳩線
比我實嘈到仆街

咩地方黎

由d7跌到落d9都係得3場cross

你啱
應該係你已經用埋你冚家哩生嘅運氣了

巴西！
前鋒！
朗！拿！度！

嗚呀呀呀呀呀呀丫丫丫丫丫嗚呀鳴呀我屌我屌我屌呀呀呀呀

痴線... 有d人死炒爛炒卡都未必炒到一隻真朗番黎...
你奴9張卡就有

我係巴西 st.... 呀！！！！！哈哈哈啊啊啊呀呀呀

咁TOTS都快左成四點
同埋卡面都幾好J既

r9...巴閉喇...

Tots busquests用唔用得過

有人中R9冇人討論大湯家盃

唔好玩啦
隻野食完SHADOW都係得75 PAC
打CB都用唔落手

Seth 點
未睇

Seth 反cup左

Trash 勁到

決賽大機會係
Seth 對wtf

正

romen打得幾好
之前dr成日對佢

Wtf好撚勁

岩先第4球個scoop turn快撚到
好撚靚

人地禁區頂係咁扭完全冇附

5:1猜到暈

搓到散哂

我自己覺得球scoop turn其實scoop錯方向
不過wtf猜入禁區個process做得好強 wtf真係好勁

第四同第五球靚撚到

亞七唔係浪得虛名

WL打過

輸到第3,4球打到自己亂哂
啲進攻都鳩放直線

Fifa真係最真實嘅遊戲
即刻笑左

不過講真 全香港都冇幾多個人夠wtf打

嗰下左菇fing再抽爆網見到隻壽包真係勁到癲

未完場都可以pm?

佢造波入禁區好快 拉唔夠人守好易畀佢單對單啲後衛

分組賽好似有個贏咗佢不過唔知係邊個

cwray

呢個乜料，聽都聽過

咪就係abc個psn

好似係abc黎？
岩先輸左比sethma，上星期個杯賽都打到4強架好似

龍門球斬畀人頂到輸多粒 已經唔洗踢
本身兩個實力唔差太遠

果下應該輸大意比人捉到路斬短波

大家都e1嘅話其實實力都唔會差好遠
都係55波，唔會話邊個食硬邊個
真係睇嗰場邊個發揮得好啲/犯錯多啲

真係好開心好興奮

成世人第一次

玩咗咁多年fifa
都無中過靚嘢
貨金無數

今年連event卡都無中過
但係呢張prime icon pack
我中嗰下真係喊咗出來（真係流眼淚嗰隻）

好感動
5年喇 我一張值錢卡都無抽過
張卡真係好撚勁
我終於可以用到呢啲神卡喇！！！！

搞乜成晚無一場係順 每一場都係lag

咁多巴打中好野

一晚出晒比利同真朗 癲

打手開工

都已經瘋了

巴打唔好為左隻閪game浪費眼淚啦不過都恭喜哂

同路人

場決賽好刺激

唉每個禮拜14勝啲紅卡都係83
今次我抽中嗰刻真係呆撚咗

有冇巴打知幾時派Twitch既包？
我Link左但未收到

依下wtf插花牛尾巴 教材級

好睇到 高手過招

高手過招
射門2vs1

luiz 10米都跑到埋去

sethma 好波

兩個都好好波

好好睇

留意到球入波又係短角球

高手過招

如果自己對佢地 會輸幾多球

隻包皮咁樣走翻出黎
成日以為offside

高手對決成場都係得幾下射門
啲防守真係勁到

流淚 屌

講開突然覺得
角球似有小小kick off buff

呢d機會間唔中都可以偷到
望到自己隻野係越位位走緊番出黎果陣傳個x比佢間唔中都會偷到機會，對面隻防守球員有時會發呆

wtf 壽包下半場有下過哂 左Q近射唔中龍

又諗起多謝ea篇文

嗰球教材級

呢場 wtf踢得好啲 啲build up同扭波都top tier

下半場seth先開始入局

其實wtf守到有餘 短角輸冇計 太多AI走位

有巴打知嗎？

成晚WTF表現都值得冠軍

高手過招 下星期又有得睇WTF
聽日有連登巴打出場

勁到爆d skill move，睇到定黎食

shing開台分析緊

睇緊

E1高手打一場過嘅波，邊個贏都唔會覺得出奇啦

成仔話wtf比seth牽住個節奏黎打，打得太快唔岩wtf

我中派路

wtf 今晚好似場場都打得快

我上年mid icon中左葡萄牙 CF都呆左
果種cls同勁真係會一世都記得

有徒弟睇緊....平時打WL慢節奏多

都係既
樓上兩位仲要中prime

佢話佢自己對seth同wtf都無輸過
唔知有無聽錯

恭喜巴打

呢度咁和平快樂開心
互相祝賀
已經無人屌曬命個d

game尾啦仲屌乜鬼個閪ser先係大家共同敵人

Wa diu 一上黎睇又真朗又pele

打唔打場
無哂手感

好呀碟巴跟你學下野 岩奴完swap想試下

有冇巴打換gattuso?唔撚想留啲卡黎打icon swap了寧願用啲卡察左佢算

冇咩好學啦
負碌, 你邀我 cinna

瘋了 瘋了

佢話 打比賽無輸過比佢地
今年先開始留意 淨係知上次個kick off比賽成仔贏左Seth

wtf個樣唔差

Check左中亞
乜撚野事

聽下成仔講咩先
見佢平時同觀眾吹水都好襟睇

唉 奴撚左一日
換左隻koeman返黎
有冇人話比我聽呢隻野勁唔勁

可以奴力換馬隊了

之前睇佢玩百萬富翁

碟巴sm 好撚勁
Lau到我好緊張

呢個話題似曾相識

gg
我sm算廢
美斯 猩猩 sam哥 洛賓 d sm 先正 撚到傻

真咩

好失落

算係咁啦
個頭正正常常染啡左咁
唔係話咩毒撚咁

totssf zaha 用落唔錯喎
打邊有速度有盤扭, 仲識自動攝位

Gg
下次搵我暖手熱下場拎下手感
我又學下野

特登save 埋場波video 學野

又真朗 又 比利
可以抽兩次人就好，開包好興奮

隻佩大佬可能自己不嬲防守廢，好似好易比人中出
不過會堅持繼續用（一排）
再睇定啲做唔做gore， 用住隻硬吹生日egg先

有冇fdly? 跟呢廢巴打學野
Btw 蝶巴真君子
同先打打下手制冇電
見我人仔停左放棄進攻

有無係到吹奏

89 blanc 靜靜地咁跌

終於都奴完

好撚難呀屌 次cross到都俾人後追和反cup

想知兩隻totssf objective做黎之後有用？

蝶巴sm之鬼
守到我手指公都斷

追一追post，今日做乜咁多who中好野晒命

巴打打邊放左定右路？

小小心得， 就係點都入左一粒先
唔好一開始就不斷斬中，因為你會愈打愈急
加上lead 住黎打，對面都會多左空位出黎

120分鐘無限中出我

連登仔屌打

有5腳既基沙文好撚癲
一場波入七球

左路

仲爭一場傳中呀屌
後防直線最後先奴

上年sbc 會用到

league sbc

小小想做

特登做隻比phillps

見到Bronze and Silver Upgrade 嚇一嚇
望真啲仲有EFL TOTSSF 83 rated

EFL PLAYER Gurantee

strong link phillips

perfect link?

廢既 four common player

Perfect link添啦

等你儲卡做upgrade

保證efl 係出返英冠人